真 香 港 人 並 唔 多 要冷靜！

不要再作犧牲
繼續小心港共差佬嘅搜捕

展現俾國際睇 我地香港人嘅質素
俾國際知道我地唔係港共口中嘅暴徒

另外係時候 思考一下我地嘅訴求
如何脫離中共嘅魔爪